空氣清新機JJ~~

係屋企開住空氣清新機真係爽好多，
鼻敏感都少左，
夜晚開冷氣都唔怕

係咪呀 你用邊部

用緊部lightair牌，好似瑞典野，朋友送既

小米真心抵屌

幾錢？我愛上左用空氣清新機，office都想擺番部

唔記得 上小米官網睇睇 900有找
第一部空氣清新機 自從買左佢鼻敏感無乜咁濟

洗唔洗換filter果d？！
我而家呢部唔洗換，幾抵玩好似

換好似好過洗 我諗

換filter閒閒地都幾舊水或者成千蚊，
我寧願勤d清潔下仲襟用

利申：用左四個月到（好似係）